「呼籲」請各位堅守和平理性非暴力，唔好令到大家嘅汗水白白浪費

「呼籲」請各位堅守和平理性非暴力，唔好令到大家嘅汗水白白浪費

1.部份建制傳媒不斷放大暴力畫面
2.暴力衝擊令政府有藉口污名化示威者，令反對市民被描繪成不可理喻/無理取鬧
3.減少大眾理解反對立場理據的機會
4.因安全問題令示威人數不能增加，甚至減少
5.合理化警方武力清場
6.建制議員順利進入議會，如期開會
7.留案底，甚至被判入獄

轉自「通識堅庭」